乜撚野事Deliveroo咁多單

半價呀嘛

最後今個星期合作餐廳有半價,平平地$30左右有個飯或麵

仲有人嗌呢啲垃圾

做優惠呀嘛

等餐都等成粒鐘 送到黎洗唔洗2個鐘